火鍋放題推薦

有無好食既火鍋放題推薦？

牛陣

想食啲高質啲既火鍋，牛陣日牛果啲成日食

屌你topic係好食

花園

去Youtube 睇 Alfred Chan 有碗話碗

標準答案：一鍋堂

牛角

石峽尾 稻香

太子 牛一
旺角 牛牛
兩個都唔錯
如果樓豬想食高級啲就去牛一啦
牛一分幾個等級
好撚好味

尖沙咀牛一

邊爐放題都係垃圾俾狗食

牛一最穩陣

溫野菜 有放題 有單點 好高汁

牛一 一鍋堂 最近鐘意食但馬屋

小肥牛

良心企業 養心殿

壹火

旺角牛氣個人覺得抵得嚟又唔差

冇人屌火鍋
打邊爐啊屌

牛涮鍋最貴嗰個set？

放題好難會非常高質好食，睇你想食海鮮定係肉類多，肉類普遍日式火鍋高質啲，上面都有人提Alfred Chan，同意佢啲片係值得參考一下
不過唔建議食連鎖

我覺得鍋心都ok既

有放題